咩樹跌貢多

滿肛紅
說好的冇北水就升呢

平保-3%
qq-2%
好撚正啊

齊頭跌夠600 啊嘛 垃圾

穿埋啦 屌你

無貨，跌佢老母

啲 27 牛牛就快打靶

支爆

垃圾港股

數錢?

全部飯桶

me刀想

巧正牙
聽日跌夠800!!!